商界vs商界 建制vs建制 建制政黨調查結果 51%人反對填海人工島

新論壇上月中至本月初，以音頻電話隨機抽樣，成功訪問3253名市民，結果顯示51.5%受訪市民不同意「明日大嶼」計劃，當中有47.3%人表示「香港尚有其他土地供應，填海應最後才考慮」是反對計劃的主因。

根本香港就好多地,使撚填人工島咩！

你估個個都可以用工程落袋咩
同你玩咗幾單大白象
商界又無濕到腳
仲同你犯眾憎